水樹奈奈個樣咁多年冇變過既😮

好多年冇睇佢 連髮型都冇變過😮

你有冇聽過佢d歌😇?

迷宮バタフライ

守護甜心

佢個斜陰頭起碼超過10年

當年itune有好多佢d碟 睇下搵唔搵返先

😅

10年前同後冇乜大分別😇

有排成日聽new sensation😇

今年已經37😇

日本李紫昕

Up乜鳩

😌

唔識😑

都唔似樣既😂

日本藝人(我唔覺佢係聲優啦)d樣咁多年不變係因為個髮型真係多年不轉
有d一轉你就覺得佢老咗唔小

成就同受歡迎程度差好遠

下年生日連續10日live好想去
不過要考試

跟本兩個人黎

天使與龍op好正

仲未見到我想睇嗰張相

正

水樹奈々同鈴華ゆうこ都可以搞錯

垃圾

有冇留意平野綾 佢就成日轉喇 最近好似變左金毛mk😂

仔就會轉 戲既需要
菅田將暉 坂口健太郎
反而女性小 結衣近年小長髮 戶田更加小試過短頭髪(一札起個樣即刻唔掂) 歌手更強 安室奈美惠 西野加奈 佢地髪型一轉就差咗 但用返紅既髪型就

有冇諗到邊d一直冇轉😊?

依個look點睇?

田村個平陰十年如一日

吉澤明步都係

由香里?

有冇人識堀江由衣 佢又係十年如一日😂

藍井都係

Yes 堀江都一樣 御三家三個都係

講起平野綾 水樹奈奈
諗起白色相簿呢首powder snow

佢兩個年紀差唔多😊

講起平野 涼宮今年10週年😇

佢冇留過長髮😊?

Yes

咁快

十零年前因為套十字架與吸血鬼
一直留意佢到而家
竟然有人討論奈奈

我錯 其實過左10年
是冒險對吧對吧係06出😇

係咪依度冇聲優討論區😮

動物台好似有過

依家仲紅唔紅